票站要人！！！

投票啊

全部後生帶埋老豆老母出黎投！！！！！！！

推

識的人都要出嚟

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄